[0030開咪]《沙填入臀門股東大會》《死剩種s》

按此進入Twitch直播台：

沙填入臀門 節目表 2016.12.23

00:30-01:15 《沙填入臀門股東大會》

01:15-01:55《The Last of Us》死剩種s

01:55-02:00《沙填寓言童話》

死剩種《The Last Of Us》是以被真菌感染者為題材的生存恐怖動作冒險遊戲

遊戲設定在末日之後的美國，有2名主角：成年的喬爾（Troy Baker配音）

和少女艾莉（Ashley Johnson配音），他們在旅程中相扶持作戰以求存活

我係Sandy，沙填入臀門 (既代言人)

歡迎巴打入黎邊傾邊睇！

希望各位巴打踴躍發言！

今晚，一齊逃避磨菇人，末日中求生！！

按此進入Twitch直播台：

按此進入 沙填入臀門 Facebook Page：